[統計] 到底有幾多人真係有跳/爆閘？

講咗咁多日 咁多手足比教學 會跳嘅應該都跳咗
今日專登去睇吓有幾多人跳 睇咗大概十幾分鐘 0個
中間有唔少仲係後生仔
你唔跳閘 老實講唔好再叫黨鐵 你無咁嘅資格 你仲當跳緊嘅手足係condom
唔信淨係得藍絲搭黨鐵

有跳/爆 黨鐵食撚屎
無

自推1

自推2

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

自推3

自推4

自推5

無坐好耐

自推6

自推7

自推8

自推9

自問做唔到，所以唔搭算

搭巴士唔洗跳

自推10

黨鐵做咁多仆街野 可唔可以記係心入面
太子封咗咁耐 真正原因？？

對腳太短
用綠卡

人太矮 撐唔到上去
利申冇再搭鐵 搭巴士

感謝你巴打 的確會有唔少人過唔到個心理關口 其他手足都明 希望大家可以參考呢位巴打嘅做法 什至做更多
唔好去黨鐵任何商鋪商場消費

我用綠卡
身手唔好驚仆街

冇見過
因為今個月暫時未搭過黨鐵

捐過去有冇得諗？

今日第一次
有啲舊嘅閘一推就開唔洗跳
低調得黎都有同樣效果

轉哂搭巴士

我冇
聽日唔跳閘唔返屋企

今日跳左6次

矮撚就推啦
長身三棍好易推

想問下有時會見到個白衫好似食q既人企喺度
有冇巴打知係咩野黎？

啱先金鐘走 叫完人爆閘之後再自己爆閘走

今日係大學站見到勁多中大人衝閘

今日跳完 有跳嘅一個人都見唔到

今日金鐘集會散水好多人跳呀

手足們有狗就真係要小心d 特別係爆閘
職員就自己衡量啦 分分鐘手足嚟

齊心就事成

警告你班藍絲職員咪撚死埋嚟 唔好老脾

比位人入

推

P牌程程跳

想低調啲嘅 choke三碌棍都得 練熟手勢就算有黃衫望住都唔知你推咗

少少事都話俾位人入 你都唔係唔適合抗爭
建議可以繼續做港豬,一齊拎住個道德光環打飛機
場運動持續左差唔多三個月啦 我明白潔癖係大部分香港人都存在
但係有無諗過做呢啲事都要思前想後嘅話你本人係咪仲適合抗爭?
不分化 不割蓆 又係唔係得個講字? 我地已經無空間去搞分化啦
希望你可以認真諗下

我係高難度地區上水都成功推閘,你地其他區應該易好多

今日跳完之後見到有對男女未跳過
想跳又鼓唔起勇氣咁 好得意
希望佢地跳咗

P牌今日跳過

廢老卡

黑警濫暴
：比位人入

funny

三碌柱暫時係最適合新手！！！！
但唔排除之後會轉 已經有手足話新嘅好實

光復香港 時代革命

試過奧運站推唔到
可能唔夠大力

暫時大概 3:1
有冇咁多人跳呀屌你 4個有3個跳
完全見唔撚到嘅

黑警還眼

點解紅色閘一時時拉得開

推要有技巧架，要揸住條野，之後向自己個面拉一拉先，再推前，如果唔得咪當你拍唔卡再拍過，驚就準備唔係8達通卡扮拍卡再推，祝成功

聽日再試下
我都係扮嘟卡再推